福建幫襲港，其實可以好簡單拆彈

我無野講

推